### 金刚1.0 金刚号梯

#### 特色
  - [ 一拖九 ](https://kk404.gitlab.io/web/一拖九)：一号在手，全家自由
  - [ 万能号 ](https://kk404.gitlab.io/web/万能金刚号)：一号万能，多机通用

#### 适用设备：
  - 安卓系列：手机、安平板、机顶盒
  - 苹果系列：手机、平板、电脑MacOS
  - Windows

#### 产品形态
  - 由[ 万能金刚号 ](https://kk404.gitlab.io/web/万能金刚号)及3条[ 配套参数 ](https://kk404.gitlab.io/web/金刚号的配套参数)构成

#### 注册
  - [ 点击此处 ](/l2_reg.md)，向下翻页，提交您的email，将自动在[ 金刚网 ](https://kk404.gitlab.io/web/金刚中文网)代您注册

#### 取号
  - 代注成功之后，[ 金刚网 ](https://kk404.gitlab.io/web/金刚中文网)将自动派送专属于您的[ 万能金刚号 ](https://kk404.gitlab.io/web/万能金刚号)到您的[ 注册邮箱 ](https://kk404.gitlab.io/web/注册邮箱)
  - 请留意收取<font color="Red">《派号通知单》</font>邮件

#### 配置
- 配置说明
  - 获取《[ 万能金刚号 ](https://kk404.gitlab.io/web/万能金刚号)在[ 主流智能设备 ](https://kk404.gitlab.io/web/万能金刚号)上的[ 配置说明 ](https://kk404.gitlab.io/web/配置说明)》
- 配置
  - 请严格按照<font color="Red">《派号通知单》</font>或[《配置说明》](https://kk404.gitlab.io/web/配置说明)指引，将[ 万能金刚号 ](https://kk404.gitlab.io/web/万能金刚号) 及[ 配套参数 ](https://kk404.gitlab.io/web/金刚号的配套参数)正确配入手机或其他设备

- 配置注意事项
  - [ 万能金刚号 ](https://kk404.gitlab.io/web/万能金刚号)在[ 主流智能设备 ](https://kk404.gitlab.io/web/万能金刚号)上的[ 配置注意事项 ](https://kk404.gitlab.io/web/配置注意事项)

####  翻墙
  - 连通[ 万能金刚号 ](https://kk404.gitlab.io/web/万能金刚号)，即可翻墙，实现[ 安全上网 ](https://kk404.gitlab.io/web/金刚产品与服务的价值)、破壁穿墙、突破网络封锁、畅游囯际互联网的愿望

#### 推荐阅读

- [关于金刚VPN产品等](https://kk404.gitlab.io/web/列表-关于金刚VPN产品等)
- [关于金刚公司等](https://kk404.gitlab.io/web/列表-关于金刚公司及相关问题)
- [问题与解答](https://kk404.gitlab.io/web/列表-问题与解答)



